如果恪守Be Water原則，仲會去淘大咩？

對家本身冇對象開拖，點解你自己要做佢哋開拖嘅對象？
話唔去現場點救手足，咁我問返你去咗現場之後又點救？
一齊留言互屌，一齊進步。

流如水，你今日嘅流動就係走人

其實對家或者上腦果班好屈機

你唔入=放棄手足
你入就失去更多手足

要還拖都唔會咁樣硬碰啦

黑警出左動就be water, 佢地選擇性捉人, 仲集合真係無著數

聚如露，今日匆忙之間咁樣聚，聚得嚟黑警拉人

聽日見！

堅如冰，冇gear冇準備，堅極有限，不應盲動

散如霧，黑警包圍，再唔散就散唔切

如果唔入就救唔到手足，咁入咗去又點救？講到尾手足要自救，盡快坐車走人

歡迎互屌

識玩梗係扮藍絲拎中國旗搗亂啦 (2)

推

冇人去咪冇人比人打
一開始就唔應該去

唉

喺現場嘅手足，自救，走

唔係互屌既時候，我都想冷處理，但既然手足決定要去，唯有大家就一齊跟過去啦，人多就戰勝一切
最緊要係真正既齊上齊落

記住重有聽日
915銅鑼灣見！

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

"話唔去現場點救手足"

冇第一條唔識be water 既on9 走去送頭又點使去現場救手足呀

點解8.5識避開北角
今日要沖去淘大開P

佢地要舉旗唱咪由佢,
佢地目的係引你過黎嘈再打你, 互打唔夠一陣,之後黑警再黎拉你

你要打絕對ok
一係你等佢地個活動散左, 搵幾個目標跟住佢,再聯合一齊爆佢老母,
無人敢同你一齊就,跟下對面咩行動咩料再call人伏擊佢

其實佢地去邊
我地就去另一度搞就得
因為我地做既野係國際先有新聞價值
無人去班藍屍到根本無人會報道

講呢句只會搞到越嚟越多人唔散

敵進我退

沉住氣啦
仲有915啊

你咁樣話人on9
下次有咩事嗰陣仲會唔會有人出嚟。。

不指責，但可改善

根本成個就擺明係局
藍絲搗亂
五毛吹風叫人去幫手
然後黑警進場拉手足

唉，又中晒計

true
就好似早排前線等中後排散, 中後排散又等前線退一樣

其實我贊成一開始唔應該去嘅
但係冇理由人哋去咗就話佢on9
語氣好少少啦唔該

打就一定要打，唔係就一直示弱令我方勇武士氣低落，
但要有勇有智
打落單打到爆江，有警狗就散

Be Water!

出到去淨係跑
咁出黎做咩

8月5咁醒避開北角
今次比人講兩講就去送頭
唉